覺得自己好冇膽，唔知點做好

我有個青梅竹馬嘅女仔朋友 ，之前一路都真係當佢普通朋友。但近排發現自己鐘意咗佢，成日好想佢係我身邊。但總係覺得佢對我好冷淡，淨係當我係朋友。

各位感情台巴絲打到底我應該點做？

推

幫推

幫推

巴打，鐘意就去馬啦。唔好為自己留下遺憾

我都唔想有遺憾，但驚講完連朋友都冇得做

因為驚而後悔，依個後悔唔值得後悔